裡面有4張代表性總統候選人的照片。 今天的共和黨:仍然對種族主義的迎合無動於衷? Michael Tomasky | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 注射4周後，所有20名參與者都產生了抵禦感染所需的抗體。 埃博拉疫苗的競賽|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 經過四五個月的隨意交流，他們意識到他們都有一位年輕的父母死於癌症。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 她認為，禁令只適用於這四名原告，而不適用於其他任何人。 在佛羅里達，阻止同性戀婚姻的鬥爭終於結束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 每個CAP也被稱為“軌道”，由四架飛機組成。 獨家報道:美國空軍稱美國無人機艦隊處於“崩潰點”，戴夫·馬強達爾2015年1月5日 
 一個四歲的小男孩看到一隻死狗被從池塘裡撈出來，感到非常悲傷。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 在橫截面上，洞穴從圓形(直徑3英寸)到橢圓形(高3英寸，寬4英寸)不等。 尤卡坦半島的夏季鳥|歐文·e·克拉斯 
 在鋼琴前面，在琴鍵下面四英尺的地方放著一張長凳，我被放在長凳上。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 我們有六匹馬，但只帶了四匹，用的馬是平時的兩倍。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 六隻中鈴上的七分和四分，高音的領奏，以及每一個變化背後的男高音，都是很好的音樂。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman